你地用邊隻乾性頭皮洗髮水?

前排買左the body shop香蕉保濕洗髮水
都仲係超多頭皮
一到冬天就唔夠濕
乾性頭皮既大家用緊邊隻

Aveda 深粉紅樽

我試過晒市面上聲稱乾性頭皮良方嘅洗頭水
-Aveda
-款冬花
-施巴
-A字頭咖啡因淺藍樽

最後都係解決唔到問題
我屋企人叫我忍吓
過咗冬天就冇事
因為我得秋冬先會又痕又乾

放假唔出街直程會兩日洗一次
聽日試吓開凍水洗睇吓保唔保得住油分

我用Aveda唔係剩係用洗頭水，護髮素落埋頭皮先改善到

我都係加埋護髮素落頭皮